政府通宵清各區路障 中年婦坐推土機上圖妨礙清路障

全港中小學今日（20日）復課，但部分交通設施仍未修復，西九龍多條主要幹道仍有大量路障，政府凌晨派員加緊到紅隧及旺角清理，包括動用大型推土機及鏟泥車清理。

其中於旺角道清理期間，一名中年婦因不滿政府人員清理路障，一度坐上推土機上，試圖阻礙清理，工人改以人手清理，至街道上路障大致完成清理後，該中年婦才離開。

勇武

連c奶都開始踏岀多一步

勇武阿嬸

【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist

阿嬋好波

好人一世平安

好勇武

想識佢

連中年人都企出黎
連登冷氣軍師捨得離開間房出黎幫手未？

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

respect

C奶都勇武

唔好叫人阿嬋喇，叫女手足

另類勇武姨姨
多謝你

咩啊嬋啊

痴線姨姨

我就係要呢啲呀

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

大家要學習

多謝姨姨

靜靜地贏.gif

比明報影左真係無計

攰咪搵地方坐囉 邊係阻擋

姨姨都咁勇武

勇

Respect

真勇武

勁

識唔識叫好小小呀？屌

勇武C9手足

後生廿年應該拉左

手足

大家踏出多一步!

多謝

呀姨型𠹌到

多謝你

手足!!

個仔起poly比人拉左
之後就勇武起來

： 唔想返工呀屌你

等等，有沒聞到佔中味道？有啲人想完有啲人不想完，要不斷檢討，Be water，記住不割不篤不責

屌好勁啊!!!!!!!!!!!!!!!

好撚癲

road roller da

吹雞呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

勇氣同體能係無關係

👍🏻

姨姨我愛你！

中年人醒覺勇武過候生好多 痴撚線

女士真心勁

嬸嬸

希望所有和理非都可以慢慢進化到呢d行為，前線已經所餘無幾

係姐姐

good

C9都得 個個都得

我愛姐姐

好正

會唔會係手足既媽媽黎？

Cls c9

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

有無一啲係清唔到嘅rb

咩中女
明明係靚太

人美心善

真正香港媽媽

女神

係絲打呀屌你

靚姐得唔得？

敬佩

和你勇媽媽

不過開頭睇標題我以為佢坐司機位揸出去擋住

好型

好撚勇

勇武絲

手足黎

係女神

Cls 相由心生
型過啲藍絲廢中老母好多

呀太如果見到麻煩剪下頭髮染下髮
最好扔埋啲衫褲

多謝EE

謝謝你

感謝姨姨

呢啲真係呀叔呀嬸先做得
後生既一早成team 魔警拉去毒打

師奶好嘢

推

呢個要
雖然都有機會俾人認得出

C奶 respect

勇武阿衣

坦克人

阿姐 多謝你！

唔好督灰

係女手足

一百萬個respect

小心安全

cls

勇武姨姨

盡做

姨姨

S

姐姐血糖唔夠，要坐低休息吓

咸了

姨姨好勇啊

多謝呢位女士

push

阿姐好嘢

多謝姐姐

呀嬸：muda muda muda muda muda

勇武婦人

好勇

應該話阿姐都勇撚過好多人

Push

見過師奶拎住跌欄set rb

感謝

C奶都勇武!!

Respect!

嘩

勇武師奶

如果佢係我媽媽就好

師奶都勇武過連登冷氣軍師

謝謝

小心d

自問唔敢
香港好彩有呢班人

人人都可以勇武

勇武嬸嬸

勇武ee

清完聽日再出

美軍係反恐戰時，會擊毀推土機，等恐怖份子無車用，無推土機用，
美軍同恐怖份子打燒毀車輛消耗戰。